真係好憎夏天

落一落樓都出哂汗
又焗又冇咩風又曬又易落雨
一到傍晚時分啲閪蚊又開始出嚟搵食
喺街有時撞到啲呀嬸隻手hi到人哋啲汗落自己度
俾返個冬天我

仲有成日出汗出到件衫透哂
尷尬囉

唯一希望係有1，2日台風放下假

同埋有啲風冇咁熱唔駛開冷氣
但打風前一兩日條街焗撚到火爐咁

但係啲女著得好少

靚就話啫

夏天最煩就係行左陣一停喺度，啲汗就爸把聲流出黎

夏天先好跑步都勤力咗

但係可以溝女

男定女

而個真 焗到春袋都出埋汗

啲汗流到好似沖完涼咁會滴落地

係溝到就唔駛等夏天先溝啦

女美極肥婆

樓主仲要有臭狐

此po已完

係仲有腳臭你點知

同意
但出沙灘玩係幾爽

買左美極喇我

換完衫行到門口已經濕左
點睇

戴口罩加兩分 再加著褲

美極都啱？